<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<kancolle>
	 <role>001</role>
     <character id="001" name="Prinz Eugen">
		 <call1>Einen schönen Tag.</call1>
		 <call2>哇，吓了我一跳！…啊是！出击！</call2>
		 <call3>提督！莱茵演习吗！…啊什么啊不是啊…没关系，我会加油的！交给我吧！</call3>
        <inf>舰队的情报啊，嗯，稍等哦，哦，哦哦，原来如此呐～ \n</inf>
		 <flush>提督~成功刷新了。</flush>
		 <time0>哇哇！？正好0点啦！今天是我欧根亲王担任报时娘的角色呢。好，明白啦！交给我吧！</time0>		 
		 <time1>凌晨1点到啦！以这样的元气的感觉来说吗？啊，是吗，太好啦！</time1>
		 <time2>凌晨2点。这个国家称此时为“ushi…mitsu…doki”…吗？啊，总觉得这个短语的发音好有趣呢。</time2>
		 <time3>哇，吓了我一跳。啊，很在意我这个发型吗？啊啊，已经凌晨3点啦！</time3>
		 <time4>嗯嗯～～，凌晨4点了，嗯嗯～～不管怎么说是有些困了…但是，没关系的！</time4>
		 <time5>5点到啦！早上好，好舒服的早晨呢！加油干吧！</time5>
		 <time6>6点了呢。该吃早饭了啊…诶，我来做？明，明白了，交给我吧！嗯，做什么吃呢。俾斯麦姐姐的一份也要做吧，对吧♪～</time6>
		 <time7>好，今天的早饭是面包。奶酪和香肠哦。还有沙拉和…当然，热乎乎的咖啡啦！\r\n 虽然普通但是很美味吧♪～啊，现在正好7点整。</time7>
		 <time8>8点啦。来吧，Admiral先生，开始今天的作战吧！从演习开始？还是说远征？</time8>
		 <time9>早上9点了。嗯？啊，是长门啊！喂♪～长～门♪～…嗯？在哪儿遇见的？那当然是～\r\n …嗯…诶？在，在哪儿来着…</time9>
		 <time10>10点了。战列舰？没问题！和俾斯麦姐姐在一起的话，完～全不用全力就能击沉呢！交给我吧♪～</time10>
		 <time11>午前11点啦♪～差不多该吃午饭了呢。今天的话，在外面吃也挺好的呢。</time11>
		 <time12>啊啊，已经中午了！正午了呢！午饭的话，在外面吃吃奶酪加面包也不错吧？心情好的话啤酒也来一发吗♪～啊，不行啊…</time12>
		 <time13>13点了。午后作战开始了呢、加油干吧！</time13>
		 <time14>14点了。诶，什么什么，酒匂？啊啊，我知道，那只可爱的轻巡吧。</time14>
		 <time15>15点了。啊，这个吗？是的，这是“瑟布鲁斯”行动作战时的舰装。怎么样，合适我吧♪～</time15>
		 <time16>16点了。哇，吓我一跳，是俾斯麦姐姐♪～我们一起出击吧！嗯，一定哦！</time16>
		 <time17>17点了。到黄昏了呢。差不多，今天的太阳也要落下了呢。…哇，漂亮的天空…啊啊，当然俾斯麦姐姐才是最漂亮的♪～</time17>
		 <time18>18点了。我去准备晚饭了。今天吃生冷食品怎么样？诶，不要？温热的食物比较好？</time18>
		 <time19>19点了。那么，晚饭我试着做了德国猪肘子加浓汤。汤里透出的味道不错吧？\r\n 最后，在其中加入米饭如同杂烩一样非常美味哦♪～</time19>
		 <time20>20点到了。日本的重巡们也过的非常的充实呢。嗯嗯，嗯～原来如此…嗯、嗯…</time20>
		 <time21>21点了。诶，我有什么拿手好戏？嗯，让我想想，曾经，我用舰炮好好的教训了一群蜂拥而至的坦克。这个我出人意料的很在行呢！对！</time21>
		 <time22>完全已经是晚上了呢，22点了。Admiral先生，今天一天的作战真是辛苦您了！</time22>
		 <time23>23点了。嗯～～差不多我也要去休息了呢…晚安…诶，不行吗？</time23>
		 <quest1>Guten Morgen! 提督，今天有5补给舰任务。</quest1>
		 <quest2>Guten Morgen! 提督，今天有3空母任务。</quest2>
		 <quest3>Guten Morgen! 提督，今天没有日期尾数特殊任务。</quest3>
		 <roll>提督，你输入的数字有不在范围内的。（1~100）</roll>
     </character>
	 
     <character id="002" name="Saratoga">
		 <call1>How are you?</call1>
		 <call2>是，サラ就在这里。</call2>
		 <call3>提督，好不容易整备好的地狱猫…请等一会再做吧？拜托你了。</call3>
        <inf>舰队的情报啊，嗯，稍等哦，哦，哦哦，原来如此呐～ \n</inf>
		 <flush>提督~成功刷新了。</flush>
		 <time0>提督，刚才日期已经更新了。今天就由我サラ来辅佐提督的事务工作！</time0>		 
		 <time1>一点了。提督，今晚也好好加油吧。</time1>
		 <time2>两点了。是的，サラ没问题的。提督，您累了吗？</time2>
		 <time3>三点了。サラ来准备咖啡吧。请您稍待片刻。</time3>
		 <time4>四点了。提督，再过不久天就要亮了。啊...好！加油吧！</time4>
		 <time5>五点了。朝霞真美。</time5>
		 <time6>Good morning.六点了。提督，早安。今天早上也很清爽啊。</time6>
		 <time7>七点了。サラ准备好早餐了。炒蛋就可以吧？咖啡在这里。</time7>
		 <time8>八点了。做好早上的整理后就做搭载机的整备吧。大家都是很棒的孩子。</time8>
		 <time9>九点了。啊，小约？啊，对不起！是我搞错了。很抱歉。サラ真是的...真的很对不起。</time9>
		 <time10>十点了。加贺小姐，早安！诶？要来一场对抗演习吗？乐意之至，サラ会当作真正的对决来担任对手的。</time10>
		 <time11>十一点了。真不愧是加贺小姐。看来不能小看日本特混舰队。サラ要更加把劲！</time11>
		 <time12>中午了。提督，午餐您要怎么打算呢？若只是简单的三明治的话サラ可以很迅速地就准备好。好的，稍等一下。</time12>
		 <time13>一点了。让您久等了，这是火鸡沙拉三明治，请您享用。</time13>
		 <time14>两点了。萨拉做的火鸡沙拉三明治您觉得如何呢？是否和您的胃口？...真的吗？那太好了</time14>
		 <time15>三点了。唉，有点累了。啊...没有这回事，サラ完全没问题的。</time15>
		 <time16>四点...哎呀？嘿，赤城小姐。你好吗？这样啊？那就好，サラ也一样。</time16>
		 <time17>五点了。提督，这片海上的晚霞也很漂亮。非常美丽。</time17>
		 <time18>六点了。您晚餐要吃什么呢?诶?提督要来做?不用劳烦您，我没问题的。晚餐也交给サラ来做吧。我会加油的。</time18>
		 <time19>七点了。来，让您久等了。这是从新泽西进口的牛排。请您好好享用。来 ，配着啤酒吃吧。</time19>
		 <time20>八点了。提督，您已经酒足饭饱了吗？这样啊？那太好了。也有甜点哦。来吧，这是サラ特制的淋满玉米糖浆的冰淇淋，请您享用。吃吧，不要客气哦？</time20>
		 <time21>九点了。哎呀？IOWA？真稀奇耶，你一个人吗？等我工作结束了之后就来一下吧？嗯，好的。等等我哦。</time21>
		 <time22>十点了。提督，有什么事呢？诶？提督也要一起吗?当然非常欢迎，对了！把加贺小姐她们也叫过来吧。诶？下次再叫她们来吗？</time22>
		 <time23>十一点了。提督，今天您辛苦了。那么接下来就和IOWA会合，一起去喝一杯。</time23>
		 <quest1>Hello! 提督，今天有5补给舰任务。</quest1>
		 <quest2>Hello! 提督，今天有3空母任务。</quest2>
		 <quest3>Hello! 提督，今天没有日期尾数特殊任务。</quest3>
		 <roll>提督，你输入的数字有不在范围内的。（1~100）</roll>
	</character>
</kancolle>